請立即停止一切互屌行為

請立即停止一切互屌行為
請立即停止一切互屌行為
請立即停止一切互屌行為
請立即停止一切互屌行為
請立即停止一切互屌行為
請立即停止一切互屌行為
請立即停止一切互屌行為

Push

PUSH

721 811
停止互屌

今日有不足，都係因為我地冇綱領，冇方針係我地少人要點，呢個係我地集體問題，說好的塞爆結果冇人。

解決問題係一齊解決。
唔係搵人出黎鬧。

冇入黎就等於你冇contribute過。
指手劃腳不如你親自現場提出！

依家就入黎，唔好委屈左手足兄弟！

班藍絲核爆都唔割，我地跌個銀仔就大呼小叫，係咪傻撚左？

諗下點樣拆仲好過互屌
諗緊點整個機場道歉同旅客say sorry

唔好互屌
依家要嘅係補獲呀

停止互屌停止互屌

係啲分化撚洗緊版想搞到人唔去機場, 唔好推嗰啲post加入罵戰, 如果唔係你就真係鬼

機場要人呀